UA戲院收皮了！

app 已死

唉，慢咗

唔怪得

會員卡1月到期但開返一直唔畀續